### Отчёты по практическим работам в рамках курса по разработке мобильных приложений

## **Выполнил: Петраков Егор Глебович, БСБО-10-21, 3 курс**

+ Практическое занятие № 1/4ч. **(Lesson 1)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 2/4ч. **(Lesson 2)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 3/4ч. **(Lesson 3)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 4/4ч. **(Lesson 4)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 5/4ч. **(Lesson 5)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 6/2ч. **(Lesson 6)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 7/2ч. **(Lesson 7)** - **_Выполнено_** (Проверено)

+ Практическое занятие № 8/2ч. **(Lesson 8)** - **_Выполнено_** (Проверено)